Projet Tholdi : Module de réservation de container
==================================================

L'application propose un module de gestion des réservations de container, de gestion des devis et un système d'authentification

###Use Case implémenté :

- Saisie d'une réservation
- Consultation des réservations
- Validation d'une réservation
- Consultation des devis
- Validation des devis
- Consultation de graphiques
- Authentification

###Framework : Laravel

###Accès aux données :
Les différents TD (et Tp) s'appuient sur des méthodes d'accès aux données différentes.

Classe DBA : fichier de fonctions d'accès aux données via la classe PDO
Classe DB (Laravel) : classe d'accès aux données proposée par le Framework Laravel
Eloquent (Laravel) : ORM d'accès aux données proposé par le Framework Laravel
Propel : ORM d'accès aux données 

